[新手］關於marshall mode eq

買咗marshall mode eq
之前試過覺得幾好
點知 返到去一聽啲聲又細又差
上網睇返原來有啲耳機要要煲機

但係我已經大聲咁用咗一個下晝
想請教下有冇得點補救

開左eq未

俾多次機會你google多次咩叫煲機

原本見細聲所以開大咗
就係google咗先發現唔啱 有冇得救

開咗 有分別嘅
不過都係偏唔太清同細聲
點搞

推